
                      una mezcla de lo visto hasta la saciedad.  Adornado con guapos y guapas en una novela y película que solo quiere copiar los juegos del hambre. Aburrimiento infumable.
        
            